每間中學最威水嘅校友係邊個？

皇仁 - 孫大炮
st. jo - 高錕
LSC - 李小龍
聖方濟 - 李小龍
聖保羅書院 - 貝聿銘
培正 - 崔琦
真光女書院 - GEM
DBS - 陳庭佳
DGS - 周凱旋
英華 - 梁錦松
港華 - 曾蔭權
九華 - 李柱銘
協恩 - 樂易玲/西西 （除咗佢地，搵唔到真猛人，得堆明星仔 ）
聖心 - 陳方安生
St. Francis- 林鄭月娥
st. Mary - 鄭若驊
BPS - 夏蕙BB
高主教 - 張建宗
co-ed - 李國能

ssgc呢

Kings - 689

范徐麗泰

拔萃 - 陳庭佳

自膠原來寫左

FGC 胡力威

正評係比陳庭佳陳庭佳！

英華女 - 莊月明

到非傳統名校：
可立 - 填海華
金文泰 - 崔琦
沙官 - 古巨基
觀塘瑪利諾 - 高志森? 聶德權?
觀塘st jo - 劉鑾雄
高雷- 林燕玲

筲箕灣官立 - 譚詠麟
伊斯蘭脫維善紀念中學 - 郭富城
慈幼- 郭炳江/聯/湘
聖類斯 - 任志剛

留意到有部份個名好好聽嘅傳統名校唔識出政經學術猛人，

例如協恩最出名係佘詩曼鄧萃雯鄭融何雁詩樂易玲陳淑蘭呢啲明星
德望得DoDo姐楊采妮朱凱婷

ymca 劉馬車

相反觀塘st.jo band 2頭有陳家強陳文敏段崇智劉鑾雄羅兆輝黎小田黃子華陳偉霆呢啲勁人
慈幼band 2都有陳繁昌郭炳江郭炳聯郭炳湘鄭家純梁伯韜馬國明葉世榮劉家輝鄭家富陳志全張子岱王貽興林振強

好多考試成績好嘅英中都冇咩出名校友
梁銶琚 - 最出名楊愛瑾/高式卡
百周年李兆忠 ― 最出名葉楚航9Gag
林護 - 最出名單仲偕潘小濤林日曦董敏莉陳嘉倩
張祝珊 -最出名達哥王菀之
鄧顯 - 鄭少偉之後就係王俊傑

DBS - 陳庭佳 無得輸啦
eminem 都diss唔起

仲有葉劉

miki原來係lkkc
咁cookies係咪全部都屯門人黎

范徐麗泰威啲
立會主席+人大委員

奶完港英奶共
威

miki我記得係mkp

不問忠奸只問成就

睇wiki應該係中6 7去左mkp

咁陳含賓，元秋個d好高成就下

陳瑞祺：林夕

有轉校呢回事
例如李小龍就係比喇沙踢出校去聖方濟
阿Sa比瑪利曼踢出校轉去玫瑰崗

浸信會永隆中學-4p上蘋果頭版果個

聖保羅最出名唔係垃圾筒劉江華咩?

王華湘-張如城

呂祥光-Vivi Tam

西西咪協恩
中學雞點都讀過佢D文章

廠商 馬俊偉

貝聿銘喎 未聽過羅浮宮/中銀?
再講曾鈺成蕭若元林峯都出名過垃圾筒

#1提咗西西

不是名校- 杜宇航

恩主教 - 謝安琪
五旬節林漢光 - 黃翠如
張振興 - 鄭松泰

黃大仙天主教小學-劉德華
陳瑞祺喇沙書院-林夕

瑪利諾 -
第1位 陳振聰嘅情人
第2位：我真係恭喜你呀
第3位：西班牙老公

周柏豪？邊間

東華三院呂潤財紀念中學
未聽過

林燕玲 火燎森

非傳統名校 - 高雷中學

武狀元

英皇：梁振英

李慧琼呀 屌你老母

未来国家主席

張振興:鄭松泰

in st jo we trust

聖母院書院 - angelababy

唔想有佢呢個校友

香港巴菲特都唔勁？

民生 - 王維基

維官- sammi cheng

廖萬石 姚錦成

香島-黎姿

阿蛆

simeon career academy- Jabari Parker

Lyc 周柏豪

有冇勁人係出自雞校/普通中學

伊利沙伯 袁國強 游b

林早洩

咩學校

聖芳濟：李小龍 許冠傑 獎門人 張衛健

安柱 麥美娟

五邑司徒浩
李慧瓊

band 1觀塘官立中學最最出名果個 - 李逸朗

曹星如叫唔叫勁人

NBA Academy - Fu G

李慧璟都算嘅

屌你老母 連林奠都掹車邊算係校友 喺到讀預科

st mark: 傅穎

余文樂

我Highschool校友 Forbes頭十富豪 人造XX之父 NBA球員 政黨領袖
外國費時開名 好少香港人

MYC-Kino

吓屌真係㗎
出咗兩個賣港賊

斌仔

浸中：錢大康

啱啱google完
母校最出名應該係張宏艷同李美嫦
仲有話即食麵都有棕櫚油既狗官謝展寰
荃官之恥

黃楚標—羅冠聰

高主教黎講
“你地無做錯到”定張司長威d

梁文燕

google冇話777同kc有關係喎

呂潤財：周柏豪

咁你入黎講乜撚野姐

司長威d
香港二把手喎

立立

聖道迦南：裕美

same

沙崇—吳千語

俾你感受下差距

培正 metoo 麗搖

玫瑰崗
張國榮
陳慧琳
不能盡錄

Lcdmc-洪文龍

甲寅年

黃定謙

香港基教書院（已結業） - 周星馳
廖寶珊 - 周潤發
何文田官立 - 徐立之

馬錦明-天台扑野師兄師姐

鄭泳舜 Stephy

佛教黃鳳翎
何秀蘭，JP：前立法會議員（香港島）[3]
馬家輝：香港城市大學中國文化中心助理主任、專欄作家、文化評論學者[4]
陳幼堅：香港著名平面及室內設計師（1969年理科畢業）
張國榮：香港歌手兼演員（曾就讀初中）[5]
施浩豐（百無禁忌）：香港男作家
鄧旭鏘：歌手兼形體表演家
譚廣濂：香港海外交通史學會會長、香港總商會中小型企業委員會前副主席
徐玉娟：前庫務署署長
張寶欣：香港女藝人（2009年中三）
林奕華：香港著名編劇[6]

張祝珊 達哥

中學呀
劉德華讀可立中學

Drama: 陳芷菁

長天：蔡楓華

聖保羅-六大富豪

周星馳

卜維廉 神仙B

9gag 創辦人

恩主教 - 謝安琪&張繼聰

趙聿修紀念中學-馬徳鐘
元朗公立中學-甄澤權

Cch 曾燕紅

崇德：梁天琦
(不過都唔應該用威水呢個term)

校友

全部都未聽過

曹星如屯門嗇色園可藝中學

Same

係都劉鑾雄黃子華啦

迦密 - 未畢業踢出校有古天樂 陳以誠

梁天琦有咩唔好？

屯官 曾上游

榜上有名個啲我諗好多都互相認識
所以陳庭佳真係

你隔離:黃之鋒

皇仁不是孫中山咩

盤翠瑩

伯裘書院-劉馬車

你唔會想形容一個因為香港而坐六年監嘅人「威水」

許多人都知道孫中山有個綽號叫「孫大炮」

香港曼德拉

咪姐係孫大炮

邱子田 黎諾懿

利安里之友

見過佢真人返黎，串串共

恆管呢？

九龍民生 王維基

做完葉問之後搵左佢黎運動會
都肯同人影相既
但我覺得佢啲戲屎到仆街

馮堯敬-卡碧

冇人講ssc
葉問
董建成
鄧肇堅
錢果豐
吳光正
鍾普洋
霍震霆
仲有好撚多

我見佢果陣佢先參加完亞洲區嘅唔知咩比賽拎左獎

陳瑞祺-林夕

袁彌明

18區武館威水校友..PLS

葉鴻輝🤔

聖類斯: 鄭中基 黎耀祥

兩個近年都返過聖類斯

啱啱google完有何柏良同唱mk pop個sky （睇下會唔會相認到先 ）

DBS - 陳庭佳

仲有陳偉業 森美 原來都幾多勁人

何超蓮

伍若瑜-謝婉雯

跑馬地瑪利曼
陳慧嫻 林憶蓮
兩天后

蘇麗珊
蔣祖曼
鍾一憲

楊愛瑾係馬可賓喎ching

劉慧卿

林早信

第一頁講咗啦
佢讀唔掂LKK去馬可賓

高智森

觀塘 st jo -黃子華

唉屌 高志森
作為校友我寧願講細龜都好過高志森

波子首席設計師
吳秋北就算鳩數啦

佘詩曼鄧萃雯鄭融何雁詩樂易玲陳淑蘭
呢幾個個個都八婆底

佢威水嫁
俾成班校友連署要收返佢個榮譽校友

wiki wong

朱經緯至啱

沙官：我

屌 打錯 沙培

最柒：你

董之英 鄭展龍

維他奶中學 eminleo

彩天 徐志豪

蔣麗雲 屌

冇人講ekids讀邊間

皇仁 - 黃仁龍
勁易記

高雷 一堆格斗家
人數贏 戰力又蠃

同arsene wenger一樣，天生去arsenal

黃翠如 勿相認

楊潤雄啊我屌

薑檸樂

超蓮超雲

銘賢 樂壇小強tommy

張振興：鄭松泰

我堂家姐話佢讀書果時偷錢

一半係賣港賊

係st mary's 啊
十個有九個都叫錯

黃笏南 伍樂城 無啦

反而小學好多

甘比 慈雲山鄭列瓊

唔記得係偷錢定偷八達通

將軍澳

譚王瑛，林夕-文理

恒生商學書院-恒管校長

觀瑪-聶德權

可譽 - 女大J

DGS - 莫文蔚

SSCC - 鍾樹根

游學修

曾樂彤 石棺藏屍

宣道：詹瑞文 許振德 蔡若蓮

同我老豆同班同學

乜嘢啊 醒起啊傻撚

皇仁舊生會 葉鴻輝

裕美：香港女藝人
仁濟醫院王華湘中學

百周年 - 潘杰

金文泰

一哥學堂
曾蔭培 李明逵

崔琦

元朗鄉中 -陳雲 譚志源😂

岑敖暉
王祖藍

荃官 —— 鴨王何浩文

江若琳

衛理：張彥博，孫慧雪

杏壇中學 陳一心

向華 家寶 英壽

聖士提反堂: 鍾樹根/ 周慧敏

魏華星都唔識

你check清楚先啦

港科中 屎萊姆

寧波公學-李達三

屌晒巴係觀塘瑪利落

邊届

18dse

原來英皇出咗689 仲出埋林奠 好震驚

玫瑰崗-張國榮 陳慧琳 呀sa 王敏奕

長天 蔡楓華

全元中學-郭家麒

華德中 呢

元朗鄉議局 陳雲

邊度有錯？

甲寅 - 羅穎豪

荃官好多ao

古巨基係林裘謀

古巨基讀過林裘謀

Form1-5林裘謀
預科讀沙官

佢都冇係沙官畢業 好似中六渣喎

Between 高志森都叫威水咩

聖保羅書院 - 楊衢雲, 伍廷芳

大佬 呢堆地區名校咋喎
歷史都唔荒長啦
名人

荃官好多常秘/署長
但係上唔到司局長

高雷呢

林奠 女校 st francis

CY Leung

可見hys依家d妹妹將來

拔萃 羅意庭

葉問

洪卓立

梁朝偉

講起金文泰一定係長毛！

陳倩揚 丹尼爾

仲有個李聖潑 信義玻璃太子爺 前支那副總理張高麗女婿 痴撚線

同一間？

scc 呂慧儀
冇人講

曾肇添 - 我

沙朱姚明都唔識？

張祝珊：達哥！

gem都計

培聖中學：黃毓炆！

醬唔威水咩？成個中國都識佢

窮L村校係咁

QC冇得拗 肯定就係大炮㗎喇

屌好撚正 好想入佢個系

東方昇

黃楚標- 羅冠聰

周永康算唔算

皇仁 - 孫大炮
st. jo - 高錕
LSC - 李小龍
聖方濟 - 李小龍
聖保羅書院 - 貝聿銘
培正 - 崔琦
真光女書院 - GEM
DBS - 陳庭佳
DGS - 周凱旋
英華 - 梁錦松
港華 - 曾蔭權
九華 - 李柱銘
協恩 - 樂易玲/西西 （除咗佢地，搵唔到真猛人，得堆明星仔 ）
聖心 - 陳方安生
St. Francis- 林鄭月娥
st. Mary - 鄭若驊
BPS - 夏蕙BB
高主教 - 張建宗
co-ed - 李國能

賣港四人幫

關智斌

林奠中六七轉讀kings

迦密主恩：古天樂

某個訓導主任成日吹噓自己當年屌鳩過古天樂, 但冇人覺得巧威威

五育: karen bb

慈幼以前band1架

好多男校港英果陣band1
比港共母語教學+男女合band+banding5轉3+DSE玩死

傅秉常威水好多

1919年巴黎和會中國代表團秘書、曾任孫中山秘書、國民政府首屆立法委員暨外交委員會委員、民法修訂委員會召集人、前中華民國駐蘇聯大使、司法院副院長等。

陳庭佳……有聲嘅

不是而我不知道咩

劉鑾雄一千億身家所以最威

沙田區：
曾肇添 － 王祖藍
呂明才－劉佩玥，黃麗幗
沙官－顏卓靈，孫耀威，周勝馥(lalamove founder)
培英－容祖兒
林漢光－黃翠如，譚文豪
蘇浙－彭氏兄弟，徐子珊，張秀文，李若彤，蓋世寶
潮州會館－楊怡
黃鳳亭－陳敏之，楊卓娜
聖羅撒－謝凌潔貞
循道衛理－陳嘉欣
佛教覺光法師－林家棟
沙祟－郭嘉文，吳千語
楊葛小琳－楊文蔚

預科：
恆商－胡鴻鈞，Calvin Sun(補習)
莊啟程－陳沛然，陳凱欣，袁海文

paul con無人講
車婉婉 趙碩之 蔡思貝 向海嵐 何超瓊 盧凱彤 許鞍華 江海迦 關淑怡 黎芷珊

可立-劉德華

大部分都係社會垃圾

筲東 - 賴平（保時捷首席設計師），仲有鐘漢良同黃又南

可藝:曹星如 張振朗

有冇人識基智

明明DBS咁多名人
但個個淨係記得陳庭佳

李慧詩

呂潤財：周栢豪

余文樂邊間有無人知

Ssgc一大堆政界人士

嘉諾撒聖方濟各書院於一八六九年由意大利嘉諾撒仁愛修會創辦。林鄭月娥在該校就讀共十三年，由小學至預科畢業進入大學。

葉鴻輝

鄧肇堅維多利亞官立中學-鄭秀文

垃圾培聖

觀功～ 徐步高

仲有Ray Wong （佬已走）

高主教 - 阮兆祥/傅家俊

上智：翁靜晶 糖妹 馮盈盈

KCM - Sam Gor

LSC仲有白先勇

閩僑中學 - Supper Moment Sunny

古巨基唔係沙官 早排佢先探完母校拍哂片咁

吓？乜撚林鄭

仁愛堂田家炳中學

鳳一 蒙嘉慧/鄭文雅

維官 姜濤

天水圍伊中中-周永恆

姜濤啊dllm

屌原來我學校嘅著名校友有777老公同黎棟國

黃錦星 邱騰華

甘比

入黎就係為左睇陳庭佳

明愛華德中- 湯美珊 Tommy Shan

李國能呢啲退咗落嚟嘅就唔好提啦
要提就提
沙皇李國章
等接收老豆副身家嘅李澤鉅李澤楷
悲釋籮委員會副主席譚惠珠

香城中學 葉欣欣
杏壇中學 一心 允行 家寶 英秀 思賢

SJACS 黃子華 陣文敏 雲海

聖呂
沈嘉偉 (I.T.老闆)
Will Cho (影大東山銀河果嗰攝影師)

I.T

仲俾個PE老師搞到佢冇得原校升中六

聖瑪利奧
講咗好多人都唔會識

托哥

聽講係被逼轉中中之後先成績下滑，以前好L勁

唔好侮辱個垃圾筒。 垃圾筒都起碼有用。

朱敬文 吳卓羲？

Ben Sir

大把勁過件垃圾筒。
楊衢雲, 鍾士元
任志剛, 胡漢清, 葉樹堃, 勞永樂, 張超雄, 詹志勇

提翻樓主 香港有四間真光

廖萬石堂-姚錦成

我feel 到個post 好多 St Paul 仔
All for each and each for all

培正仲有好多啦 丘成桐 唐英年 周松崗

CMT 順豐老闆

港鄧 - 農夫

D地區學校唔寫全名真係聽都未聽過

九真 - 鍾欣潼黃碧雲霍汶希
港真中 - 林燕妮張小嫻韓馬利羅美薇
港真書 - 江若琳

維官，薑B

林大輝 中學同大學都係同一間 個人覺得佢好煩 成日返自己母校刷存在感

陳黃淑芳：陳建安

主持揭幕禮嘅發展局局長林鄭月娥，原來當年都有諗過做男校女生，又話當年去英皇考試人有三急，老師專登開放咗個男洗手間畀佢用，令佢印象深刻。同場嘅CY都係英皇校友，佢話自己當年讀小學時已經畀英皇嘅外牆同建築風格深深吸引，仲立志要入英皇，但就畀當時細佢一歲嘅妹妹厲咗一眼，笑佢不知天高地厚。

睇錯左佢做左男校女生

禮賢會-鄭裕衡

喇沙踢人出校仲認校友

大埔三育 陳七

蔡楓華

著名校友
姚子羚：香港無線電視女藝員
張國洪：著名兒童童節目主持人
崔建邦：著名主持人
張晉僖：2013年至2014年球季已沒有效力甲組球會,曾經為香港甲組足球聯賽球隊太陽飛馬球員
蘇偉泉：現時為香港甲組聯賽球隊晨曦球員
唐健文：現時為香港超級足球聯賽球隊傑志球員
曾志豪：香港電台「頭條新聞」節目主持人
高梓欣：前香港手球隊球員
王衛 ：順豐速遞創辦人

黄紫盈
萬梓良

人質事件導遊

唔得咩？
一黎佢喺度讀form1到form4，時間仲長過品客
二黎佢之後都送個仔入喇小，證明佢對喇沙仲有bonding

廖寶珊-港女吹

但係要講佢真正掘起應該係喺聖芳濟

佢喺喇沙都開始拍劇啦

火炭麗琪

喇沙 - 盧偉聰 陳帆

梁君彥
劉雅章

屌 kings前世做錯乜

高錕 唔係啦掛

男校黎計 DBS LSC SJC WYHK WYC
邊間中學盛產最多勁人？

成件事根本冇發生過
9up

陳庭佳真係當之無愧

LSC 咩行業都有份
QC集中政治同醫學
SJC好多撈娛樂圈
DBS不提也罷